# O aplikaciji


![slika](slike/valjevska-pivara.jpg)

Projekat prodavnica pića je centralizovani sistem koji dobavlja pića po najboljim cenama od razlicitih distributera.

## Projekti

- [Lobi sistem](lobi.md)
- Servis za porucivanje
- Servis za pregled
- Login servis

## Autori aplikacije

Polaznici ITA QA smera - tigrovi (not)

## Mentolr

Vladimir Maric

### Pomocnici

Ker buldog<br>
Ilija Zmajcina<br>
Ostala bratija<br>

## QA Tim

Druga grupa, QA smer ITA

## Koriscene tehnologije

- [MySql](https://www.mysql.com/)
- [Python](https://www.python.org)
- [Jira](https://www.atlassian.com/software/jira)

	

